【主線任務】疫情擴散，感謝醫護，五大訴求，缺一不可

睇完

（警世）認清事實：
醫護不可能無限期罷工

有所啟發

一日無真雙普選，
香港人都冇可能自己話事

壓力亦唔應該全部比晒醫護英雄
食住港共處理疫情不當，
全力爭取五大訴求

拒絕欽點，
立即雙普選

真 香港獨立

拒絕欽點
立即雙普選

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!